有咩男士香水/中性香水介紹?

如題，最好係淡香水。

利申:用開CK Be

番梘味先最正

hugo boss

CK one

chanel有隻橙花

Allure homme

Boss bottled/ boss bottled intense ，我主要用梗boss bottled intense edp ，個個都話香

中性啲就jo malone sea salt & wood sage，安全香水，淡到on9，好適合香港春夏。冇人會憎，頂多係冇好感

唔該哂你啊，我搵日去試試先

唔該咁多位！

你個名

我係廢青安，大學無教我

Commes des garçon dot